20181217 輕鐵服務延誤

輕鐵服務延誤

此訊息發放時間 : 2018-12-17 20:47
輕鐵新圍站附近的服務受阻，請考慮使用其他交通工具。我們會盡快提供進一步消息。

冇車去良景？

其他交通工具
仲有其他咩

撞到人,勁多消防車

朋友話有人捲入輕鐵車底度

係咪有人自殺呀?

係良景

希望係廢老公屋戶

用輕鐵自殺會唔會蠢咗啲

輕鐵撞到人 捲咗入車底

一名11歲男童，今晚(17日)8時50分，橫過屯門輕鐵新圍站路軌時，遭駛經列車撞及，警方及消防趕至現場營救，迅速將其救起，再由到場救護車送院治理。

港鐵表示，輕鐵來往新圍至青松站服務暫停，而路線505的列車，將維持三聖至石排的服務；路綫507嘅列車，將維持屯門碼頭至大興(北) 服務；路綫615及615P嘅列車，將改經大興(南)、銀圍和 屯門醫院，將不會途經 新圍、良景及青松。並正安排免費接駁巴士行走受影響車站接載乘客，乘客亦可考慮使用其他公共交通工具。

細路仔

堅?

小朋友 但好似話清醒送院

自膠, 11歲...

邊個老豆老母唔睇住個細路呀屌...
阻住放工番去食飯

同車鬥快唔死都冇用啦

又係呢啲意外 係咪應該拉佢父母

沒事兒 沒事兒

睇圖九成個細路唔睇車就過

九成係蝗黎

輕鐵無響安？

呢個位同上個站咁近
架鐵係慢駛
咁都出事

見到張圖即刻覺得佢自己攞黎
過馬路唔睇車，自己承擔返後果
個司機無啦啦畀人告真係畀你害死

11歲……應該係家教唔得